Twitch痴左線

從揀英至今,未停過.

睇來NBA同暴雪真係謝拉特.

原來已經開始

Link ?

入去幫洗

Omegalul

正

仲乜鳩有人話香港係part of Africa，not china

3萬合法恐怖分子
除左香港邊度有

Free Hong Kong

全球反共

We connect

Glad I'm part of it! Pog

嘩屌
睇一睇乜HKA打嬴左IG

中國 俄羅斯 委內瑞拉 土耳其 ...

push

此IG不是彼IG

玩膠唔係香港獨有既

想問個emoji 點整

SwiftRage

屌要睇10分鐘

撳入去仲有
但屌你老母要追隨佢10分鐘 垃撚圾

SwiftRage FREE NBA SwiftRage FREE BLIZZARD SwiftRage FREE HONG KONG

Free Nipples

其實咁洗版會唔會反效果？
洗一陣覺得可以 但洗成場攪到正常討論唔到
覺得反感多過支持 好似要一言堂咁

手足可能睇得少twitch 冇問題的

你放心，twitch chat從來無過正常討論

Twitch 個chat 好似不嬲都係咁

咁ok
最驚達唔到個效果

5毛洗緊free hong kong咋
佢地想沖淡件事

但係點解要去twitch 仲要係lol比賽

因為係最多人睇

Carrie Lam WeirdChamp HKPF WeirdChamp

一個70000幾人既chat room係無可能正常討論

你留意下嗰隊名 你就會明

WORLD CONNECT

推

幫手洗

鐘共果隊

Free Hong Kong

============
幫手推推
【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

睇波果D twitch 仲癲

冇事
幾萬人以上睇既chatroom係咁

上次hka打lk，越南隊用警察skin，俾香港隊隻蒙面李星打到仆街，啲人笑鳩越南仔唔做資料搜集，香港人最憎警察

台灣人講?

笑左

外國人吹雞㗎

係，youtube啲comment清一色港仔腳踢蒙面法

twitch 係咁洗嫁啦

Let’s change the world in twitch chat forsenSWA

[This comment has been censored by the Communist Party of China]

好撚癲

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

不嬲一多人就討論唔到
達哥咪一樣369 ff

其實play-in 第二日佢地打第一場已經有

無知一問點解係謝拉特

其實早係幾日前已經係咁
當然，發生左nba同暴雪事件之後就更多

所以話無知幾咁可怕
又係自己以為自己好勁好無敵人哋唔敢搞鳩你
清朝點亡嘅呢

好老實講，其實佢地咁樣洗係半食花生抽緊水你估好多人真係咁care 香港
你睇lol reddit就知都係次次hka被人屠or屠人先咁抽水

我冇話佢地唔支持，佢地好多都仲係食花生心態黎洗版

您目前在此聊天遭到暫時禁言。

聊天解鎖倒數：56 秒後播放。

有無片

Push

解放奶頭

全人類起源掛
鳩估
好似支那成日claim炎黃子孫就係中國人

Twitch 鳩叫！

依個咁經典我唔睇波都知

求片

咁係想講線腳/送分/助攻/定跌杯

SURUS SHO TE AMO SabaPing SIEMPRE TE SIGO A TODOS LADOS DE CORAZON SabaPing PONGAN MAS HUEVO SabaPing PORQUE A ISURUS LO QUEREMOS VER CAMPEON

D台仔係咁話蒙面人打爆黑警

笑死 多謝支那仔又助攻

上次少組賽外國人已經係咁洗

[This comment has been censored by the Communist Party of China]
[This comment has been censored by Winnie the Pooh]
[This comment has been censored by Blizzard Entertainment Inc.]

助攻對面隊

真正最強免費文宣
好過我地係twitter做幾廿萬年
聰哥好野

兩粒鐘 無等過

H
HAHAH
A

XI IS IRON 4 ELO
CCP IS IRON 4 ELO
REPORT CARRIE LAM - FEEDING
REPORT CCP - NEGATIVE ATTITUDE
LOVE ARGENTINA, LOVE LEO MESSI

笑死

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

76toyz開台 有無人有興趣洗佢版

咪撚睇佢好過啦， 有咩好洗

喂屌幫手係youtube洗呀喂

《Gods Unchained》宣布願支付《爐石戰記》遭禁賽選手聰哥損失的獎金並邀其參加比賽

傑出的一招 支持咗呢隻遊戲未？

可以覆呢個Comment
[This comment has been censored by the central government of the People’s Republic of China]

聰哥個影響程度真係唔話得

嚟啦！全世界同我地一齊屌鳩中共！

Twitch 不嬲係咁洗版 大家唔洗驚訝

Pog

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Free Hong Kong!

入去一齊Free HK啦

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

正啦

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorely 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

打飛機 , d 鬼佬當troll ,拉埋去 free nipple
不過好過乜都冇做

加油

好撚高質

Lol. The ad got a police skin. No wonder the Hong Kong team bot line beat that police up

From Reddit

FREE HONG KONG
STAND WITH HONG KONG

ban 撚埋LOL呀笨

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

如果做到全球反共就正

由全程刷free hong kong到依家

其實真係唔緊要 有noise就得

KEKW

連狗係和理非但佢做裝修嘅?不過幾q 幫推

721 831

一齊入去FREE HK!!!

中國或成為最大贏家

hk is not China

Ho ball

係要講人傷心事

V

twitch chat一直都係咁
大家鬥洗

好多知名嘅streamer個chatroom都係咁

721
811
831

之前睇GGC 轉播班大陸仔同台灣香港屌到飛起啦

Free HK PogU CCP DansGame

利害

夠令到班大陸人玻璃心就夠

宅男係最撚小氣的,得罪方丈...

痴線 本來呢兩日啲5毛帶曬風向話輸乜割乜 突然間跳出nba同聰哥兩粒核彈

就算無矛盾，本身睇正正常常嘅stream都會出現洗版情況，更何況呢次激嬲咗咁多人

twitch.tv從來都係咁平時成日有尼哥emoji洗板

up

Sorry借位

《香港人權及民主法案》民間制裁名單問卷調查(非大台)

你唔知頭唔知路就收嗲啦

係唔係都要諗一言堂
反效果
民意逆轉喇!

美國人其實對你hong kong free唔free，並不關心。佢地憤怒既原因係，支那竟然會因為一個美國人係美國行使自己既言論自由，而強逼對方要屈服，下跪，道歉。呢下先至辣㷫佢地。

贏左喇HKA

入唔到鏡

好波！！

現場有人講FREE HONG KONG

FREE HONG KONG!!

仲有一場

佢都係善意問一問啫
問完你自己更加堅定 咁咪ok囉

free到hihi

free Hong Kong!!!

hka班友個樣咁魚革

開左新戰線

有成十萬外國人睇呀
鍵盤戰士仲唔快d出動

China = 4Head HK = Poggers

CHINAZI KEKW

GO HKA

美帝一出手，便知有沒有

正呀 咪等共狗魔手伸到上心口先知

韓國呢邊都好多free hongkong😭😭

支那人真係冇撚腦 美國國殤攞黎開玩笑

嗱後生仔呢舖有人衝出嚟柒，你裝修嗰啲嘢就畀佢哋頂曬啦，我係twitter潑緊架啦，仲煩緊點樣拆，點知無啦啦喺地道執到把槍
同埋之後裝修軟性少少搵啲蛇蟲鼠蟻搞佢哋咪得囉

其實唔係想講仆街咩

FREE到HIHI

證明NBA單野, 好撚有效 繼續助攻啦

ISG 唔係 IG 吖

點解去riot games既?
唔係blizzard 咩??

.

今日有香港隊打比賽

正 有埋英文版更好

叫free china仲好

一齊去幫洗

反埋支共咪一天都光哂

forsen1 IC

好似world je Serbia咁

同Taiwan number 1 一樣 都係用黎激中國仔

嬴了

HKA 3:1

I C BAJS forsen1

贏左啦
比起平日睇韓國隊今日仲更加肉緊

香港贏了

WE CONNECT

Pogchamp

Interview?

HKA Win

Congratulations HKA

LOL同騰訊有關係

訪問呢

有生之年見到香港隊入決賽週

CENSORED BY TENCENT LULW

censored

no interview

冇interview
不攻自破

twich chat 文化係troll 玩野 無人care架 不過至少有exposure

中文台:<訊習已近平>

無左個英超冠軍

sjokz去左邊

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

唔想聽普通話....

預先錄製

FREE HONG KONG

cls仲有人洗緊

推爆佢

係咪俾人ban晒

謝拉特?

香港獨立萬歲！
香港加油！

咁sor 佢地已經收唔到錢仲要被公安拉

都啱架喇

支那同班死黑鬼咁friend, 大家嘅嘢都係大家開心share的

香港隊好波 最後個下偷襲贏埋

你其實預一班外國gamer會幫你做到咩實事

依家幫埋你免費宣傳仲唔夠？

洗唔洗幫你打埋極權中共？

係善意就challenge前自己google下先啦
況且成十萬人睇緊個live，正路都諗到唔會有咩「正常討論」啦下話

真 名垂千古

片呢?

Blizzard單野燒得仲大過nba

跪求大家down twitter or Reddit 幫手推posts！
外國戰線is the most important!!!!❤️❤️

新聞唔講﹐d 師9唔知

想哭

關c9咩野事

即係香港得d 黃C 自high

On9c9 幾可打機呀

即係影響不大

we connect

內外夾攻

你都弱智gaming 同 nba 族群全球咁多年輕人都connect哂，你走去理班本土c9托柒咩，都唔同layer